\documentclass[10pt,a4paper,twoside]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{geometry}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\geometry{top=1cm,bottom=2cm,left=1.5cm,right=1.5cm}

\title{Projet Compilation\\Rapport hebdomadaire 1}
\author{Coste Benjamin, Rotival Antoine, Soret Louka, Vandendorpe Thomas \\ \small{Les sosseurs formels}}
\date{}
\begin{document}
\maketitle{}

\section*{Lundi 10/02/2018}
\begin{itemize}
\item Présentation du projet
\item mise en place du git
\end{itemize}

\section*{Mardi 11/02/2018}
\begin{itemize}
\item Compréhension globale du projet
\item Séparation des tâches
  \begin{itemize}
  \item Type checking (Antoine)
  \item Frontend (Benjamin)
  \item Backend (Louka, Thomas)
  \end{itemize}
\item Début architecture
\end{itemize}

\subsection*{Type checking}
\begin{itemize}
  \item Création du système de typage et de la classe VisiteurType
  \item Implémentation de la génération d'équations pour les opérations basiques
\end{itemize}

\subsection*{Frontend}
\begin{itemize}
  \item Implémentation des exercices préliminaires: VarVisitor et DuplVisitor
  \item Création de K-NormVisitor pour gérer la K-normalisation, implémentation de la plupart des visiteurs
\end{itemize}


\subsection*{Backend} 

\begin{itemize}
    \item Définition de la structure de code ASML (AST similaire à celui pour mincaml) pour:

\begin{itemize}
  \item Int, Label, Ident;
  \item Call, CallClo;
  \item Formal\_args.
\end{itemize}
\end{itemize}

\section*{Mercredi 12/02/2018}
\subsection*{Type checking}
\begin{itemize}
  \item TypeChecking valide pour les types simples (tout sauf les tuples, fonctions et tableaux)
\end{itemize}

\subsection*{Frontend}
\begin{itemize}
  \item Implémentation de l'alpha-réduction pour les subsets 1 et 2
  \item Implémentation de la réduction des Let imbriqués pour les subsets 1 et 2
\end{itemize}


\subsection*{Backend}

\begin{itemize}

\item Définition de la structure de code ASML pour:

\begin{itemize}
  \item MemLoad,MemStore;
  \item Add, Neg, Sub;
  \item Conditions(If);
\end{itemize}

\item Allocation de registres Spill everything pour le subset de mardi.
\item Création d'un parser asml sur la base du parser MinCaml fourni pour le subset de mardi.

\end{itemize}

\section*{Jeudi 13/02/2018}
\subsection*{Type checking}
\begin{itemize}
  \item TypeChecking pour les tuples implémenté, correction de quelques bugs
  \item TypeChecking pour les fonction
\end{itemize}

\subsection*{Frontend}
\begin{itemize}
  \item Compréhension de la Closure Conversion
  \item Implémentation de la réduction des Let Rec imbriqués
\end{itemize}


\subsection*{Backend}
\begin{itemize}
    \item Définition de la structure de code ASML pour les définitions de fonctions.
    \item Allocation de registres Spill everything pour le subset de mercredi.
    \item Modification du parser asml pour le subset de mercredi.
    \item Compilateur asml->arm pour le subset de mardi.
\end{itemize}


\section*{Vendredi 14/02/2018}

Grand ménage dans le code, Merge frontend/backend, rédaction du weekly report.

\subsection*{Frontend}
\begin{itemize}
  \item Début d'un générateur de code ASML pour les subsets 1 et 2
\end{itemize}

\subsection*{Backend}
\begin{itemize}
    \item Début d'un allocateur de registre linear scan.
    \item Allocateur Spill everything pour les fonctions (gestion des parametres)
    \item Compilateur asml->arm pour les définitions de fonctions
\end{itemize}
%Le document ne doit pas dépasser 2 pages.
\end{document}
